[唔準笑]李克強稱難以想像有國家單獨建防火牆

正在訪華的馬來西亞總理馬哈蒂爾，在人民大會堂與總理李克強會面，兩人其後共同會見記者。

對於中美貿易戰，李克強重申貿易戰沒有贏家，貿易摩擦發生後，短期內會為部分國家帶來替代效應，但從長遠來看，將衝擊貿易體系、惡化自由貿易、帶來的負面衝擊明顯。他舉例指，若一條河的水質惡化，帶來的負面衝擊並不只涉及河裡生存的數種魚，而是有可能所有生物均受到衝擊、生存環境有可能惡化，所以很難想像有國家單獨興建一道防火牆。

馬哈蒂爾說，自由貿易是正確的方式，但認為同時需要公平貿易，因為不同國家的發展水平不同，因為窮國與富國的競爭很難，所以不僅要開放的貿易，也要是公平的貿易。

唔笑果下勁

。。。

馬哈蒂爾係咪潤緊支國？

冇笑噴左飯

唔笑果下⋯⋯

忍笑忍到瀨屎

呢條友好撚夠膽
未入境都已經唔比面強國

有時忍唔住笑.jpg

人唔笑 ..